陳云：對抗瘟疫之大鵬金翅鳥Tee

陳雲：對抗瘟疫之大鵬金翅鳥。去年中，已籌備大鵬金翅鳥Tee，對抗惡疾、瘟疫及咒術等橫逆。
不是我未卜先知，而是世道衰微，早有心願將此密法咒輪給予同道庇護。是故去年十二月已經推出。披上身就是保護。

着出街好難唔比人笑

都幾核突下

拍得住佢個路飛look

喺街見到即獅鳥

城邦美學

笑係因為連陳雲條鳩都信

好似痴左底蝦子麵係件tee咁

邊個著出街就 影相跟蹤起底

佢個po中間個符號咩來

咪同口罩開光一9樣

人血饅頭

即係著咗唔會中？同李居明比，邊個道行高啲？

要買了 淘寶貨???

其實唔駛再POST佢D嘢

don't make stupid people famous

不推文